apple撚入黎

覺得apple呢幾年有冇進步？ 我自己以前就做開an機，啱啱轉iphon 7+ ， 唔否認佢個os仍然係好正，但係自從教主死左，我覺得幾代其實都係不斷改良硬件

我覺得iphone好實用，而android 就好玩

我同意tim cook開始之後啲新野真係愈出愈柒

新iphone真係買唔落手 但其他牌子又麻麻

以前apple出野 事前大家係唔會知 冇流出
到出個陣 大家都會好陣憾

今時今日apple 乜鳩都有流出 流出都算
堆野係唔值得驚訝 毫無創新可言
由6仔開始睇起到8仔 整靚粒u就算
10仔更加係毫無誠意之作

一啲唔覺正。
電倒水咁 流暢度依家真係唔敢講iOS最快
我都係用7plus一開始有雜音唔在講，而且經常彈app同埋lag機。

利申：希望唔係用家問題

兩三個月前，一直用緊iPhone6 ios9.3.3一直都好地地，出左ios11，女朋友用6s 更新左話功能多左幾好玩，逼我升，一升我就屌左出黎，完全又慢又倒水，細bugs又多，ios11都唔撚係完成品就推出黎害撚死人。
一個月前頂唔撚順換7仔，點知一開機就11.2.1，到依家我都唔敢升。
x同8前後都係玻璃，仲要係易爆嘅大陸廠玻璃真係搵佢老母去買啦
老老實實，對Apple好撚失望。

請問上左7仔，速度有冇好返 d?
用緊 SE 想換機。

我an機轉Iphone6
其實一開始係唔習慣
啲apps同日系games
課金好煩 果時keep住an tablet 兩邊走
之後轉iphone 7plus ,拎左部iphone 6 trade ipad air2
就覺得方便。
娛樂 上網 睇片 都唔錯
而所有野都整合晒係ios到
Touch ID我覺得係一個好方便既security check
電量我用大機 其實夠用一日既
藍芽耳機 用返apple原裝野既話
支援性大好多亦方便
充電線 case都容易買
打字，轉英文 甚至emoji都ok
上埋iphone 8+smart battery case
電量無投訴 手感都好好
其實我用左幾年 唯一覺得麻煩係
AppStore 要轉日本地區
而轉返香港果震 果apple music 要DL過
突破性既野 我覺得外表無乜
但硬件明顯feel到係有改善
IOS11 反而有幾樣野 我覺得多鳩餘
Wifi Bluetooth on off
Keyboard side
完全係令人覺得太退步
如果淨用iphone 我覺得係ok既
但娛樂性 方便性我覺得麻麻
因為如果apple大方啲
將windows 版iCloud 兼容性大啲
我就覺得好方便
呢part google反而做得好好

感覺上開apps會快d，同埋相比6仔ram大會冇咁易彈apps，變相速度感亦提升